# ERAD 2021

Este repositório contém os dados e trechos de código que permitem reproduzir as figuras apresentadas e discutidas no artigo entitulado **Aprimorando a Análise de Desempenho de Aplicações Baseadas em Tarefas Irregulares e Árvores de Eliminação**. Este artigo foi submetido na [XXI Escola Regional de Alto Desempenho da Região Sul](http://labp2d.joinville.udesc.br/erad2021/) pelos autores Marcelo Cogo Miletto e Lucas Mello Schnorr.